{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"piiksuma\"! V√§ikesed s√µidavad minus.","hints":[{"text":"Viin lapsed kooli."},{"text":"Peatun tavaliselt kollase tule juures."},{"text":"Ootad mind konkreetses kohas tee peal."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi v√µi asju √ºle mere.","hints":[{"text":"Vajan suurt veekogu."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on ankur, et √ºhes kohas √∂√∂bida."},{"text":"Olen palju suurem kui s√µudepaat."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse.","hints":[{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"Mul on palju kohti reisijatele."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan paljusid inimesi. Ma v√µin olla v√§ga pikk.","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun kindlast teest."},{"text":"Mul on palju vaguneid."},{"text":"Reisin tihti linnade vahel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada.","hints":[{"text":"Sa pead pedaalima, et mind minema panna."},{"text":"Mul on tihti kelluke."},{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Suumin l√§bi √µhu ja v√µin minna avakosmosesse!","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan k√§ivitamiseks palju k√ºtust."},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Ma v√µin Kuu peale reisida."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma olen nagu auto, aga inimesed maksavad minu sees s√µitmise eest ja mul on meeter.","hints":[{"text":"Sa v√µid mind t√§naval alla lehvitada."},{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Ma viin su sinna, kuhu sa tahad minna."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis aitab tulekahjusid kustutada.","hints":[{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"Pihustan vett."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen nagu mootorratas aga mul on kolm ratast.","hints":[{"text":"Ô∏è Olen hea asjade vedamiseks."},{"text":"Olen m√µnes riigis populaarne."},{"text":"Vahel kutsutakse mind autotrikiks."}],"options":[{"label":"Tuk-Tuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Quad bike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen kiire rong, mis s√µidab linnade all.","hints":[{"text":"Kasutan maa-aluseid tunneleid."},{"text":"Ô∏è V√µid kasutada mind suures linnas kiiresti reisimiseks."},{"text":"Ô∏è Mind nimetatakse ka metrooks."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Monorail","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen hea s√µber ja kaaslane."},{"text":"Olen p√§rit paljudes erinevates suurustes ja v√§rvides."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Ujun tiikides ja j√§rvedes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Beebiversiooni minust nimetatakse pardipojaks."},{"text":"Olen veelind."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi ja lehti."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana, teised elavad looduses."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma ei unusta kunagi! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma n√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud on unikaalsed iga√ºhele meist, nagu s√µrmej√§ljed."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja libastun. Mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Munen."},{"text":"M√µned minust s√∂√∂vad hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on kott ja ma hopin Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja rohttaimi."},{"text":"Kannan oma lapsi kotis."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Llama","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida, kui ma kardan."},{"text":"Mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}